[失業]我岩岩先俾公司炒左，轉頭就見果間垃圾請梗intern

相信唔少大學year 2同year 3都揾緊intern

今日上Linkedin 搵工見到一堆 Placement Intern
就見果間垃圾忽然請梗intern

今年生意唔好
有interview offer 都要特別小心
有D 公司話就話請intern
但入面分分鐘Intern係入面要做到one-man band
唔好講做嘢一個頂十個
到時份糧都唔知有冇得出添呀
好撚伏

仲有d startup講到自己幾好幾正幾個國家都有生意
隨時連幾千蚊人工都俾唔起

我做果間野仲要俾你地連登誤吹係黃
明明就做成班藍絲生意 執左死雞

開名啦

非外賣既飲食apps

無開名就當帶風向咁諗算

因為你冇價值囉 炒左你原來freshgrad/intern一樣做得到 又平又正年年一車車任君選擇 你嘅經驗原來唔值錢

發現全天下老世都鐘意市道差既時候請打雜

利申 同路人
Lm等開名

好似俾人推過黃既都唔多

當你以為得食飯可以有半價 其實人工都可以

唔該開名....

上連登唱人又唔開名

Open乜？

Eatigo?

而家好多pr公司好中意扮網民熱話

帶下風向就可以分化港男港女

同事勿相認

wow我都有用過，試過幾次都俾餐廳西面

openrice都唔算係startup了

Logo紅底？

半價餐 俾人當狗撚

係啦